[突發]青年於巴士霸兩個位唔讓座俾中年阿叔 !

廢中

哦

收聲啦

幾多年前

好經典

皇天擊殺

賜座男,都好多年

收聲啦~死八婆~死~~~八婆

係死五八婆